<h1>Instruções para execução da aplicação:<h1>
<ol>
    <li>Executar o mysql em localhost na porta 3306 (caso esteja em outra porta, precisa informar no application.properties)</li>
    <li>O nome de usuário e senha de acesso Mysql precisam ser respectivamente root e vazio (sem senha)</li>
    <li>Após executar os passos acima, execute a aplicação :)</li>
</ol>